制裁黨鐵：由呢一刻起不再係黨鐵商場消費！！！

直到香港光復為止！！！

消費不合作運動

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

除此外不要用八達通消費，只可搭車

如非必要 已經唔坐

有冇攪錯, 又關屯門站, 一陣又出防暴出來困住捉人, 黨鐵咁樣做, 係要制裁, 但要返工養家的係有限制, 我有以下方法, 不犯法超容易, 我都做緊,
我是一個50後, 現在學上連登, 冇青年人的熱血但我也有良知, 用我們的方法, 一前一後, 各人有各人方法, 齊上齊落。

八達通是一個黨鐵最大收益來源, 只要不用來消費買野飲食, 它不會得到2%收益, 大家一齊做, 隨時冇幾億收入, 可用現金或信用咭。

只用來搭小巴或巴士或其他交通費用, 黨鐵不會有收益。當然唔返工唔趕時間我不會搭黨鐵, 但要不影响民生之下, 抗爭才可以堅持下去。

如果搭黨鐵可以買票, 一堆銀仔增加佢行政費用。 如果大家仲有好方法, 要提出來比其他人知道

另外我不會去東海堂都是美心集團, 我不會去萬寧, 7仔, 雖然有人講7仔係特許經營 franchise, 唔知邊間, 大家自己諗啦, 冇7仔米轉去OK便利店囉,

我知道去百佳超市, 屈臣氏, 豐澤, 都是李超人集團,

香港人加油

推，支持

推

第一步唔幫襯黨鐵站內商店先

仲大把人在站內消費

推而廣知，唔可以停止宣傳

香港人一齊心就好撚勁，相反一樣

唔好用八達通，用八達通會俾2% charge
700萬人，每人每日用$100，一日都會有1,400萬

講左好耐啦

我唔信200萬人團結，都撼動唔到黨鐵

戒左黨鐵，有咩事用信用卡，身體力行

黨鐵真係可免則免

support

直情減少消費啦
唔好買D非必需品

減少消費

有冇ching放港鐵商場list出嚟，記得之前有

thx ching

一齊唔好消費，由得香港死左去算

Pish

push

去太古廣場同小店
黨鐵場不了

好

g持

經濟戰一定要打，有一半香港人唔消費罷買換美金都可以玩死8成香港，理鬼林鄭對唔對話，不過冇番1年都見唔到效果姐

支持

你50後都咁有心機寫咁長篇幅，值得支持。我老母宜家黃到成日出去唱歌，上前線鬧狗。
香港需要年輕人繼續運動，更需要你們呢批近退休或已退休人士出黎支持，幫手帶動運動，先會有或果。

香港人加油！

減少消費, 先比到壓力

消費不合作運動要繼續

Push

香港網購超方便

唔想等運到又可以係本地買 HKTV又做起左

有得用信用卡paywave都盡量用，一黎儲分，二來制裁狗鐵

泊車好多情況唔用八達通唔得

坐車好難避免用八達通

俾個list我！

支持，反正深圳都超越左香港

721 811 831 新屋嶺

不消費運動

最好令到佢做唔到生意
全部退租

未開始反送中已經唔知幾耐冇去黨鐵商場
又貴又冇特色
基本上去黨鐵場都係去廁所屙屎

用信用卡有現金回贈上網交卡數
用八達通我仲要㩒現金入錢煩鳩住晒
自動增值開同cut都煩到嘔

真

網購啲野貴到仆街
落樓下百佳算

散銀心諗：機會黎啦飛雲

你呢一刻開始？有冇搞錯
831後已經要開始啦

保命要緊
一聞到黨鐵站陣味就諗起831畫面

罷買經濟戰最易做、又和平
又唔會比黑警打
啱哂和理非口味
今日好似有新城市廣場window shopping

買野用paywave其實只係慢八達通十幾秒左右
一定要大大力宣傳

雖然成日拍唔到阻住哂，但都會照用

去歎冷氣好啦，一蚊都唔好消費

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

去緊新城市 巡視下業務先

我呢廿幾日都無坐